點開新acc又安全？

想轉del acc

依家仲有冇連登卡買埋開acc,唔駛isp email acc?

[ member]樓下便利店仲有，同店員講聲要連登卡就得，加密唔好俾CD-ROM睇到！[ /member]

咁撚驚咪上網啦

仲玩膠？